"Nee, ik heb het niet allemaal verloren.
Ik ga er negen van verliezen.
Ik enige de verbergen en groter zijn voor een dollar en tien cent. "
"Je had nog vijf dollar en tien cent over.
Heb je nog meer gespeculeerd? '
Ja.
Je kent die one-laigged neger die bij de oude Misto hoort Bradish?
Wel, hij verzin een bank en zeg iedereen die in een dollar stopt zou in de ener de jaar voor 'dollars mo' spelen.
Nou ja, allemaal de negers ging naar binnen, maar dey had niet veel.
Ik wuz de on'y een dat veel had.
Zo, Ik stak uit voor ma 'dan fo' dollars, en ik zei 'f ik heb het niet gedaan zoals ik zou doen start een bank mysef.
Nou, natuurlijk wil die neger 'me buiten houden de business, bekase hij zegt dat het niet goed is voor twee banken, dus hij zegt dat ik mijn vijf dollar in kan leveren en hij betaalt me ​​vijfendertig bij de en ' er de jaar.
"Dus ik heb het gedaan.
Ik dacht dat ik de vijfendertig dollar zou investeren uit en houd dingen a-movin '.
Dey wuz een neger naam 'Bob, dat had een houtvlakte gehuurd, en zijn marster wist het niet; nl Ik heb het off'n gekocht hem en zei hem om de vijfendertig dollar te nemen wanneer de ener er het jaar komt; maar iemand stal de wood-flat dat nacht, en nex day de de neger zegt dat de bank kapot is.
Dus dey heeft niks gedaan Geld 'Wat heb je met de tien cent gedaan, Jim?'
"Wel, ik durf het niet uit te spreken, maar ik had een droom, en droomde ervan om me te bedriegen om het te geven aan een neger naam 'Balum - Balum's Ass dey bel hem kort; hij is een van die gekke koppen, weet je.
Maar hij heeft geluk, zegt hij, en ik zie ik waarschuw geen geluk.
De droom is, laat Balum de tien centen invliegen en hij zou maak een raise voor mij.
Nou, Balum hij gooit het geld, en wanneer hij binnenkomt kerk hij hoort de prediker zeggen dat wie geeft aan de po 'len' aan de Heer, en sta op om zijn geld een aantal keer terug te geven.
